星座愛情觀 （天蠍座入黎啦）2

繼續討論天蠍座

覺得自己性格真係好影響愛情運
如果唔係天蠍唔知會唔會好好多

其實蟹仔真係好簡單，多啲關心佢，主動啲搵佢，到咁上下比啲signal 佢，佢確定自己有機就會出擊
利申 蟹仔，我都想approach天蠍女，但忽冷忽熱好似不穩咁就搞到自己唔知點咁

應該無反感
我自己反感就真係唔會理個個人

見面個時就熱情啲，多身體接觸，就算一班朋友係到玩緊，總會痴住係自己身邊多
但whatsapp個啲就好冷淡，好耐先覆/有時會已讀不回咁

始終唔知佢同你點相處，如果覺得係既話就做住朋友先，蟹仔都會日久生情
有時都係延伸唔到落去既佢又好少開新話題，不過佢都有講話呢排返工好忙

內心戲嘛
當小朋友氹就得

唉 自己係天蠍女 同隻天蠍仔糾纏緊 好痛苦

入黎做乜

小朋友係咁，懶係高傲唔想主動和好，唔想湊仔，飛撚左佢就岩

吾好諗住天蠍仔會主動 除非真係好中意好中意啦
吾係吾會有行動 收收埋埋你慢慢等啦

點解呢個天蠍post好似咁多巨蟹

講多少少

應該對你仲有興趣先keep住同你chat如果我對個個人冇興趣基本上我唔會應佢但男同女可能有分別

唔信星座

但係信星座既天蠍女會expect d咩

我天秤，係app識左個天蠍女，3個月我同個女仔係無講曖昧野，但有6, 7次放工我有去接佢去一齊食飯，佢都好樂意，但最近呢幾日有d 冷淡，我就鼓起最大勇氣係app 同佢表白，當然係已讀不回，whatsapp 我就扮無野講其它野，不過佢都已經唔覆了，我係咪唔應該表白咁on9......

冇講曖昧野你無啦啦表乜春白

我見佢冷淡左d...所以心急，其實我拍咁多次拖都未試過on99 走去表白，今次諗住都3個月，話短唔短，再唔講都係無，所以on9 左沖動左

我都知已經無機會同完左架啦，都係想知道，天蠍女係咪當你普通朋友無意思都肯出黎同你食飯做普通朋友嗰隻？

我發覺天秤對自己鐘意同想得到既野都幾執著，無論買野玩溝女都係咁，一日得唔到手，就日思夜想，係要得到為止先安樂，但到左手唔鐘意又可以隨時唔要

黎D自殺式表白，主要都係想令自己心死..

其實表唔表白，結果可能都係一樣..
或者佢可能係識你既同時，同緊第二D仔仔傾計

最大可能性係，佢依家可能已經同左第二個一齊

我都追左我女朋友三年 雖然期間一直都有食其他女

天蠍追天蠍

其實同我幾次 佢之前冷我好耐咁 咁我咪是9但 又唔係缺女

但你問鍾唔鍾意就 真係鍾意既 只不過你一直唔受咁我都會寂寞架嘛

講得衰D就係得閒就再試下睇下有冇機會咁

利申:今年第5年一齊了

係，都有D預左自殺式，不過其實佢有小朋友，分開住，其實得唔到可能係好事。

天蠍男 留名
聽人講天蠍係咪鹹濕 同被動
仲有咩特徵同有咩性格

timing啱掛 果時咁啱撩下佢 話想睇戲 結果就約左過澳門睇順便玩下

白羊男溝緊天蠍女

日日都會whatsapp
佢會自動同我講佢去邊
搞到我依家自動都會報告下行蹤咁
拖過佢兩次但我地又唔係男女朋友
佢話想了解下先
一個禮拜都去到一兩次街
唔算難約
咁樣溝通左個幾月
唔知要繼續幾耐
其實有冇機

手都拖埋仲問有無機？ 咩玩法

你又講得岩sor

我都好奇，天蠍係咪特別大機會有sp

會睇下同你啱唔啱傾，投唔投契相處得開心咪同你做朋友

得到手嘅定義係咩？證明到佢係愛你？

點會算

可能要睇你哋分手原因係咩同埋邊個講分手先？
我嘅話如果係對方分手，一開始可能會因為仲鍾意就唔想放手。隔多一陣徹底心死就應該會憎死對方，因為覺得自己被分手好冇面，喺佢面前好似低咗一等咁。
但如果係自己分手，無論係有苦衷定係真係唔鍾意，應該都真係唔會再講嘢，要斷就要斷得徹底啲。

我嘅話應該唔會做返普通朋友。除非係我飛你，然後分手原因係你好好但係已經冇感覺，咁就有機會做普通朋友。
利申 o1天蠍絲

所以可能一路係我自作多情，同你傾幾個月食幾次飯就對你有意思咩

應該唔算證明d咩，係追求自己鐘意既野，人同物都一樣，好多年前試過等條女兩三年，我當然有出去識其他女，但點都要追到手為止，反而太易追又唔會咁珍惜

可能我表達得唔清楚，我意思未一齊既時侯

即係你只係享受追嘅過程，未必真係鍾意個個人對方要點做先留得住你個心？

咁又唔係唔鐘意，肯定係鐘意，只係追到後就會開始計算批評，去到一個位扣足分數壓力爆煲就分手。

至於點留住佢個心其實唔難既，任何事唔好比太大壓力佢，唔需要聽聽話話，放紙鳶式。另外就整得自己靚靚，佢出到去有面自然乖乖留係你度。

大佬啊⋯⋯

一齊左幾耐呀
有無sex 過

巨蟹男 點追天蠍女？
相眼真係好靚好似識講野咁，舉手頭足都好吸引

雙

我覺得好睇第一印象，通常第一眼我就會知自己有冇機會鍾意佢第一眼斷定左唔鍾意，之後就算肯同嗰個人一齊都係有其他目的

如果見面嘅話，不經意嘅身體接觸會加分。同埋最好有反差，令佢覺得自己見到人地見唔到個面可唔可以急都係好睇佢對你有冇feel，見機行事啦

係咪最好等佢主動搵我，表現到自己毫不在乎咁？

佢幾次你一次咁，唔洗太積極，天秤一沾沾自喜佢就自大狂發作

想問有時同佢講左d野，佢一兩日會跟住做番又是咩意思？

有冇例子同埋你咩星座？

如果我一次都冇，耐左佢會唔會都消失

我巨蟹
比如我話你日日都番工，之後佢連放幾日，但可能唔岩成真係有事
仲有時我有d動作做左出黎，其實係無特別意思，但佢會聯想左個意思出黎再做埋出黎，
仲有試過超近距離問佢野，佢眼無望我但不停咁閃

即係代表你講嘅嘢佢係上心，應該對你有啲意思

咁多位點睇天蠍女同處女男

如果未定落黎既天秤，最鐘意騎牛穩馬，除非你真係樣貌出眾，如果唔係佢一搵到第二個，除時唔見影都唔奇

咁如果已經一齊左呢

都算係....我覺得自己已經好盡力就佢 但係佢都係會覺得我唔聽話

但中間有個肥波阻住晒懷疑係基既

婆

巨蟹女仔會唔會忽冷忽熱？

點解好似唔見人講獅子同天蠍

雙魚女同天蠍仔有冇人講？

Lm 呢個

其實點睇得穿天蠍仔係咪鍾意/對自己有好感

咩座都會架啦戇鳩

天蠍仔最咸濕

Here 好幸福。天蠍好霸道。

其實星座你信就準唔信就唔準，唔通個星座話你天剎孤星，你又會信？

冇愛情嘅入唔入得嚟

妒忌，佔有慾強
呢d唔係話唔信 就唔會發生

呢啲其實只要你肯放手，睇輕少少，自然可以慢慢改變。講真其實我自己都係天蠍，女朋人亦係射手，但我從來唔覺佢好花心，同樣我相信佢佢又信，有佐信任自然你亦為對方改變。難道講句，你願意比個星座捆綁，都唔願意向你愛既人行出一步？

而家已經好左d
比起之前
努力改左好多

天蠍點追雙子

天蠍男同天蠍女性格係咪唔同
同男朋友一齊左8年
都係天蠍 但性格完全相反

有冇天蠍巴絲22歲會因為覺得搵唔到適合自己既人 或者唔知自己想要d咩既人而未拍過拖
利申 22歲天蠍A0

點解我要咁易呷醋咁善妒心胸咁狹窄屈埋屈埋好辛苦

原諒天蠍唔識表達...我都唔想

有無天蠍巴絲會係追緊對方既時候
發現對方有其他追求者就會想放棄追落去

唔會反而更加要追到佢

頂唔順自己成日呷醋

想問如果會對住你講野會溫柔係代表咩

女朋友天蠍
佢話依排心情好差但又唔關我事，純粹想自己靜下有自己空間
wtsapp唔覆我又唔敢打俾佢，究竟我可以做啲咩

係 天蠍係乜都收收埋埋
你feel到佢冷冷地 問佢 做咩呀
然後佢既答案永遠都係 無野呀
但事實上 佢真係有野

天蝎無得逼架 佢唔講就點都唔會講 只可以等佢自己諗通
但未諗通之前佢都會keep住冷暴力你 唔係特登 只係習慣
如果你地一齊左都話可以deal下 未一齊真係無野可以做
利申 男朋友係好典型既天蝎

姐係點 求解答

係要人冷淡佢先識緊張咁犯賤既天蠍?
定係想試探下對依個人有冇感覺...
個遊戲好好玩咩..如果鍾意一個人一定唔捨得冷落佢

你地未一齊個時有冇試過冷暴力你？
佢哋收收埋埋..仲未係男女朋友個陣
你點feel到佢對你有啲嘢？

因為一次機會兩個人見面機會多好多
幾個月前類似做左情侶既行為 有拖有攬有錫
不過女方一路都話唔想拍拖
有時會呷下醋
尋晚再問多佢一次
佢答案都係一樣 唔想拍拖
中間有感覺到佢其實都好鐘意我
點解天蝎咁難睇得透
傾到最後佢好似喊跟住話唔傾喇 跟住收左線

定係我算係做左兵

係咁架 你唔可以chur佢架 一chur就gg架啦
信邊個 就睇你想博一舖定直接放棄啦
中意就去馬啦 拒絕左咪下個更可愛

天蝎真係好興無視

吾好咁話天蠍仔啦 雖然真係又脾氣差 又佔有慾強 小器 又易呷醋 12星座最差 多啲包容佢啦
利申 天蠍 有一個好愛自己既女朋友

天蝎唔想答既問題 你問幾多次佢都會兜過左佢
我成日都好鐘意chur住佢重覆問 不過佢都係唔會答

雙魚女表示 暫時最愛係天蠍仔
可惜佢當我水泡
雙魚真係好需要天蠍既霸道

雙魚冇乜主見，
天蠍幫佢話事有時都幾啱，
不過喜好有落差的話耐左都會有問題，
天蠍改唔到，自己又改唔到就早啲放棄啦，
唔好浪費時間，
更加唔好委屈自己。

佢唔想就唔會答 佢中意就會主動追你 完

天蠍唔想做就迫到先會做，
唔想答有好多原因，
一係有蠱惑，
一係冇耐性答你，
天蠍最怕煩

你醒啲定佢醒啲，
佢醒啲你就放棄啦，
天蠍個腦另一種結構架。

唔使咁灰，
天蠍照顧弱小，
你認輸就唔會蝦你，
有事仲會自己企出黎幫你擋，
你係佢女友的話，
未係就另計
又或者示弱呃到佢弄假成真
一年都唔知有幾多天蠍咁比女呃

一句「唔知唔記得」帶過
唔想分享點逼我都唔會講

天蠍男又好女又好 我都覺得第一眼其實就定左一切
好講feel 啱就啱 唔啱 你做幾多野都係唔會睇得上眼

利申 天蠍仔

天蠍女朋友
突然話心情好差想自己靜下要啲空間
Msg唔覆，覆親都好冷漠
打俾佢，剩係嗯我

我究竟可以點，好辛苦

有冇人救到我

睇下女朋友係真係要空間定想你氹窩
我做法係直接俾空間佢
到左夜晚佢會自己蒲頭 應該係真係想要啲空間
天蝎不嬲幾需要私人空間

尋晚等左成日佢都唔覆，等到12點打俾佢，我講左9個字野佢既回應全部都係哦 嗯 係，問佢做咩佢又話冇
好辛苦

成日覺得自己好撚執著

你太想穩佢點解心情差既原因可能係
你試下表達出 你會俾佢空間 佢想講既時侯你隨時係佢身邊
我覺得比用盡方法去氹返佢開心會好啲成熟啲

天蠍女好難氹 一冷漠起黎講咩都唔應唔覆
你通常點氹

我無你咁好彩確立到情侶關係
我地保持係一段有共識既曖昧關係

不過你個例子我上上星期試過
我直接等佢穩我因為我知道佢需要空間
我好直接講 等你想講個時 你記得要同我講 我俾你靜下

我唯有試下俾佢靜下 可能不斷wtsapp佢 對佢黎講都係一種壓力

你不如 提議佢做下佢平時鐘意既活動？
我提議左叫佢煲下劇 同佢講左有邊一兩套你覺得佢會鐘意
再黎我去邊做乜都會同佢講聲

我情況佢個晚就有穩我講左發生乜事希望你都無事

會唔會係你得罪左佢，不過通常佢地唔會講出口。
做啲會令佢開心既野啦。
帶佢去佢想去既地方，帶佢去食鍾意食既野。。之類

Here

最後嗰句more

天蠍女一日搵我講兩句就消失
好難頂

係丫

今次呢個只係有共識曖味關係
咁又無管住我

不過對上個個都係天蝎
管到我話左唔出街留係屋企
要facetime去確認你留係屋企
影杯starbucks po ig
又會突然發你脾氣係咪你個ex買俾你
好經典 呢個天蝎女

我試過同佢講完一句野 佢當日無覆
中間無講過野 隔左一個月 whatsapp我
咦原來我無覆你咖 我以為你唔穩我添

個時唔算太熟 我又覺得唔覆我都無謂太chur
不過依家應該真係玩完了

我都確認左好幾次
佢答案都係一樣唔想拍拖..

所以前日攤牌話 我認真左 所以 我接受唔到

我知天蝎女好忍得 所以好矛盾
唔穩又唔捨得 穩又會去返一個惡性循環

咁我諗係第一個同第二個
有一次我飲醉左 佢照顧我都幾無微不至
個刻雖然飲醉酒 不過都真係幾冧

dls我個天蠍女都一撚樣
係咪同一個人黎
sor講笑

同男好朋友係天蠍加天蠍配搭一開始唔係真係咁有feel或者未夠信任對方係會冷淡啲，但日子耐左好鍾意大家反而會日日想見（應該係保護機制黎）

唉咁唔撚主動喇
唔係話唔鍾意佢
但咁樣落去辛苦係我自己

本少爺天蠍.
女：射手
有冇人幫我算命.

蟹女配天蠍男你覺得夾唔夾

Lm

覺得處女男點？我岩岩逼走左佢
利申：天蠍

有隱情？不過呢啲情況好少啦
你問吓點解囉
不過其實都開到口話不了
咁不如你就試吓疏離吓先
佢真係鍾意你，唔會俾你走
相反佢由得你就唔好再沉溺啦

天蠍男友但佢係基督徒
講星座佢會話我星座撚 然後笑下就算
講過下聽講天蠍好咸濕.....
佢直接答我：係男人都咸濕

睇嚟佢都唔想再繼續啦
下個更可愛呀

都幾難想像同個自己差唔多性格既拍拖
天蠍都覺得自己庁麻撚煩

最近fd搭fd識咗個天蠍座

食飯時無點出聲，問佢想食咩又無乜意見咁
但可以感覺到佢好留心聽人講嘢同觀察其他人同細節

第一次上我車時，開車門搞好耐
咁我就覺得佢係試探我，睇吓我有冇留意呢啲細節位
當然之後我都識做，幫佢開咗車門先返司機位

問題就嚟啦，佢覆我覆得好慢，可能有時一日都係傾得兩三句。自己好驚對佢困擾，打擾到佢咁

利申 我都係天蠍

有冇絲打可以分析下佢係點諗

嗰次係第一次見面，咁我應唔應該主動text吓佢？定等佢覆我先回

係呀，佢都冇諗住同你一齊
享受俾人鍾意嘅感覺都唔差
又唔係佢痛

去識吓新朋友忘記佢啦

我覺得你知嗰個人鍾意你而你又仲好似以前咁contact，係極差行為，可以話自私，好女仔唔會，你自己諗啦

前幾日同蠍仔散咗
又係佢自己話有咩問題都要拎出嚟講
但講講下就逃避唔覆機
唔想chur但我等得好攰同好灰
因為冇解決到個問題 佢就開始對我淡
後尾直接問佢 佢承認
我就講話不如分手 佢都同意冇挽留

點解我男朋友係天蠍座
但同上面絲打講既天蠍完全唔同既

天蠍仔溝天蠍女，
可能自己太唔直接有時又仆街唔應佢，
原本想吊下佢癮，唔知條女真係咪唔受呢套，
直接同我斬攬要點捉返住佢呀

天蠍對天蠍唔易玩

可能覺得我玩鳩佢，突然勁冷淡，真心嬲咗

好似要真誠咁對佢

天蠍女真係唔岩白羊
好撚辛苦

天蠍座其實多唔多會出軌

天蠍留名先

天蠍女對雙子仔係超級無敵攰

佢肯覆已經好好 有d天蠍係直頭block埋以後唔見 加油

你都錯曬
追天蠍女要強烈而低調地同佢表達愛意
表達到佢真係覺得你好認真好有誠意
佢先會對你開放去留意你
如果佢本身對你零反應 零好感
你仲跑去吊佢胃
你可以秒速比佢打入地獄馬上反感你，到時好難改變到佢印象了
覺得你憑咩咁巴閉對佢？你睇佢唔起呀？
天蠍座係極之要面子既人
同埋唔係好鍾意幼稚行為既人

我覺得出軌就睇人唔係睇星座既
我覺得天蠍座既人係好重視專一
當佢想人地一樣專一對佢
佢就會用示範 想對方會同佢一樣
所以呢種情況下 天蠍座就會好專一

真誠

姐係點？
由佢？等佢想搵你先應機唔好主動搵佢住？

其實係我遇到嘅特別定點
追我嘅天蠍男好主動 都好直接下喎

睇下等唔等到佢分手

加一

除左等 仲可以做咩？

俾你搞散到人咁又點

真
但撞正個天蠍女唔受呢套

天蠍女話發展太快，想要多d時間，係咪真係咁諗？

婉轉咁拒絕緊你呀嘛

我都係咁諗

定考驗緊你？

原來係咁
其實係最近識咗個天蠍仔
問佢拎ig就好推搪
剩係比WhatsApp我
不過因為興趣好岩傾所以就繼續keep contac但就一直抱住佢係咪偷食嘅心態結交

岩呀
試過天蠍男唔應我機 我就冇主動搵佢
結果維持左一日都唔夠就即刻打黎問我做緊咩

天蠍咁咸濕接唔接受到sp?

天蠍男虐待佢就差唔多, 對佢好佢唔會珍惜, 正式周身賤格

天蠍好似好多秘密咁
好想了解下佢 但往往就係好似有個牆咁

終於見到天蠍 感動

我諗唔係個個天蠍男都係咁？
可能自己有少少被虐性格 覺得天蠍男好正
想識下 身邊冇乜天蠍男

有冇天蠍男，白羊女可以講下

算吧啦
天蠍座好難接受到天秤座真面目

其實我覺得天秤座既人表內不一既性格幾嚴重下
心機亦重 係個種外表比人睇好陽光好正面好親切型
但其實內心反差幾大下
天蠍座內外性格反而係幾一致 而且大部分都黑白分明
當你深入了解左天秤座反而會反感
因為佢地灰色地帶太多了

我男朋友天蠍 出咗軌
但佢話好愛我、唔可以無咗我

有好感做乜都會warm嘅...
不過個人覺得鼓勵野太罕

無事嘅 可能佢受呢等你好消息

就算心諗jm9都好 佢都會暗爽下嘅
但死都唔會俾你知佢受

［member]有結果了估中哂
極力扮正常
不過把聲明顯係興奮聲[/member]

同天蝎男嘈交 幾日無搵過大家
佢係咪唔會主動搵返我？

射手女點追天蠍仔

天蝎係咪好鍾意搵人做水泡

天蠍

用咗半年時間追到隻蠍仔
雖然對上一個係隻仆街天蠍
但都無阻我對天蠍嘅愛
天蠍一對你好就超級溫柔但又勁鹹濕 好正

我都覺 簡單黎講虛偽
利申：巨蟹

主動搵佢啦
呢啲位天蠍企得好硬
受軟唔受硬
把口硬內心軟

假設我講咗啲好mean嘅說話
同埋好似分手嘅狀態咁
我搵返佢會唔會理我？

會已讀不回 睇你氹到幾耐

咁黑人憎
明明係佢錯先架

詳情唔知
如果佢重在意你
你主動出聲
佢應該會對你道歉嘅

會試下多謝你地

又係你...呵返唔喊

咁你介唔介意接唔接受到佢少覆機？
Ok嘅咪繼續俾信心佢

咁你想點？

又一對雙子天蠍...

請分享 我都有睇
我另一半天蠍女工作狂
我地每日傾幾句only

一樣咁滯
我三星期見一次
兩星期一次電話
一兩日一次whatsapp

點先可以令到天蠍仔鍾意自己 有冇咩方法/技巧

真係冇咩機會傾到咁深入
但問左佢可能會覺得自己冇咁鍾意我會想散

我都有心理準備見步行步

係咪唔洗攞出黎傾就渡過到
我通常等到佢收工時間先whatsapp佢
佢做緊野啲時間好小聯絡

好有挑戰性

打到1999改返好佢先

絲打搵過第2個算啦

點解射手會俾天蠍吸引

同問

Here ~雙魚女 男友係天蠍
都幾夾

識太耐 ？曖昧左好長時間？
有時緣份都講timing

天 蠍仔係咪好快放棄人
之前識2個天蠍仔
一個曖昧中期可能覺得自己冇咩機轉咗追第二個
另一個熱戀頭3個月好熱情好錫我，但之後佢返實習好忙，見少咗之後就話唔再鐘意我
係咪得米之後冇咩挑戰性就唔珍惜

天秤好shit
同天蠍唔夾

同過雙魚男一齊，頂唔順
扭扭擰擰成個女人咁，好重內心戲

佢話原來未ready
係咪收得檔

唔係呀

巴打係天蠍?

GG
對方都係雙子仔 但佢先係工作狂
我就好易亂諗野 都唔算見得少因為佢肯俾我陪住做野
分過一次手佢叫復合既
典型天蠍黎講呢 真係不斷會覺得內疚而想分手
同一日唔同時間都可以係好憎你好愛你又好憎你咁
佢愛你既你隔1星期左右搵佢會唔記得哂之前既野
但如果睇情況機都少覆呢就真係

我都有同過雙魚男曖昧過
唔係識得耐 但同公司太多gossip
佢又做到個個都feel 到有野 但就冇下一步
可能大家都feel到有啲位會嘈交掛
之後我有男朋友佢都好快有女朋友
有啲可惜 可能開始左會係另一個世界

你地係咪鬥嘴鬥一日?
2個都硬頸有主見又要面

好似幾開心

因為好鍾意天蠍個種霸道
同埋佢哋嗰種控制慾，只係代表佢好緊張你

水瓶絲同個天蠍仔曖眛咗半年左右
天蠍仔成日都話好掛住好想見同成日搵 一星期見4日冇走even佢忙到pk 但就冇咩講自己 成日都好𠹌中意攬野上身 呈強 但有咩事搵佢 佢會推哂自己野 都會係身邊陪自己 之後佢開始都有同我講下唔好/負嘅野咁 大家關心對方 後來佢就管我 唔比我同男frd出街 出夜街要同佢講乜乜乜 又成日問愛唔愛佢咁 佢就話愛（唔知真定假）我都有答愛 仲叫我做佢女朋友問咗好幾次 但我都不了 因為我知佢未放低個ex (個wallpa都仲係情侶款）有晚佢打片千字文同我坦白 話自己之前係人渣點點點 （我都估到）認佢自己係未放低上一個 但真係中意我 之後話要時間去思考究竟自己可以點 再比答覆我地大家咁
咁係發生咩事呢係咪可以唔洗搵 唔好沉落去

俾天蠍男冷暴力左一個星期
頭兩日已讀不回我 之後我係whatsapp罵佢點解佢個人咁
我亦無再搵佢
點解明明前一日大家一齊開心睇戲又傾左好耐電話
之後就咁對我
係咪想分手？其實講句分手好難咩？咁對我咪仲痛苦

水泡feel

我鍾意果隻天蠍仔成日都唔覆我，是咪收得皮

利申：雙子女

好羨慕
係邊個追邊個先？巴定絲？

係 相處落成日亂諗野 仲係要諗衰個邊
對佢好 為佢著想 但都係諗衰既方向

利申 正面天蠍

利申 正面天蠍男

蠍子仔真係好咸濕
但因為佢哋咁咸濕我先鍾意

天蠍女
見大家講到天蠍咁難搞都照想溝，欣賞欣賞
我唯有安慰自己A0 係因為人地覺得我難接觸喇

我係女都成日俾人話咸濕

親手揭穿一隻 低級天蠍（上升白羊）
佢嘅惡行被公諸於世之後，
而家俾所有人孤立緊

未得閒追post 但忍唔住想問下
水瓶絲鐘意左隻天蠍今年第11年
同佢關係一匹布咁長
簡單講講 我地係打機識但都知對方電話fb
當時最曖昧嘅時候佢msn同我表白亦都講過會約我出街見下面
但過左3個月唔知發生咩事我地關係淡左
最後不了了之左
當時後生唔識諗太chur佢 結果煩到佢block左我
然後block左我大概2年左右 見佢whatsapp解封左我
我口痕同佢生日快樂 點知佢又真係應我機
結果我地又開始講返野
拖拖拉拉左2年仍然都係無出街見下面
期間都同佢講我好鐘意佢
其實佢有拒絕過我但我未死心
就係果時我忍唔住唔想再拖拖拉拉到我block佢
點知佢真係無再搵我
直到現在隔左4年仍然block晒我
唔知佢有無改電話 佢生日我都會sms佢生日快樂
我有佢地址亦試過寫信問佢我地仲有無機會做返朋友
但仍然無回音 我都feel到我地應該返唔到轉頭
就係最近識左個男仔想發展下 但發覺我個心仲有隻天蠍

知道too long didnt read
真係想問問大家我應唔應該再等隻天蠍
我又可以做啲咩

等乜鬼 係有feel早就同你一齊左
人地唔鍾意你仲好似痴漢咁煩人

我身邊啲朋友都係咁講 話我成個痴漢咁
唔知點解仲係咁執迷不悟繼續等
中間有試過識過其他男仔 亦有比男仔表過白
但我拒絕晒 因為真係無一個可以比得上佢

都11年
11年前你識既佢仲係咪今日既佢？
你都唔係11年前既自己啦

人會變

何況中間你地斷左交流
係你等緊既期間 其實好多野都係自己幻想出黎
包括佢既人格 你既記憶
自己會將好多缺憾美化晒

醒下啦 人地都拒絕左你
有無諗過點解人地要block你？
因為你騷擾緊人呀
人地可能就係因為你而轉電話同搬屋添呀

絲打見到msn已經覺得癲
唔好咁癡線啦，好嘛
完全係你一廂情願

佔有慾同控制慾真係好勁
明明知唔應該但都係控制不了

天蠍女失戀 點安慰佢好？

你駕馭唔到天蠍女。人哋諗嘢deep,又神秘， 你算吧啦

係咪真係會好愛慾交織？好肉慾？😀

天蝎仔幾啱我，性格唔同但係都夾

本身好熟？

咁啱我又想追個十幾年中學同學
天蠍男，巨蟹女
十幾年都有諗住佢，不過無坦白過

本身就生日過節 一年見幾次果D

疫情前就因為行山見多兩次咁 其實都唔算太熟

天蠍女 同過白羊同射手一齊 俾人厭悶...

一句講晒 天蠍唔鍾意太易得到嘅嘢
你俾佢捉摸到 太普通 無心機同你玩

摩羯男溝天蠍座有冇機？
每次約佢佢都話ok
但平時whatsapp好冷淡

咁如果一齊左之後 佢話：你郁吓條尾都知你想做咩
係好事定壞事

感謝巴打diu醒
其實你講嘅野我完全明白
我亦有咁同自己講過

覺得自己好無用
點解過左咁多年都仲未肯醒

我都唔知點解自己可以咁痴線

佢真係成日都諗到我下一步想點
算啦 上面巴打講得好o岩
真係唔好再咁痴線 係時候醒
其實之前我見好多都係話水瓶比天蠍吸引
但好多時會嗌交一齊唔到

其實點介定咸濕，或者點介定天蠍座係咸濕呢
果日喺度諗，兩樣野本身係循環論證黎架噃

即係我真係份人表現好咸濕，合理化左天蠍座係咸濕

我表現唔咸濕，係代表我唔咸濕定還是我只係一個有自制力嘅咸濕天蠍仔呢？

利申，呢排最近拍番拖，出街會想拖女友去爆房但唔敢嘅天蠍仔
最近思索緊，同伴侶拍拖之後最佳嘅搞野時機

岩呀

天蠍一發起癲上黎真係好攻擊性
好撚恐怖

想問蠍仔啲佔有慾係咪一定好明顯 感覺男朋友又唔係好易呷醋咁

水瓶絲here反而係幾個追過我嘅人都係天蠍

中晒
雙重標準